# 2018年11月02日工作日志

- [x] 仓库余额quantity出问题
- [x] 盘点搜索日期问题
- [x] 新建盘点也是同样的问题
- [x] 退货入库表的日期搜索不是根据退货日期是根据creationTime筛选的 
  
``` javascript
source :people  or tabletype

printnum: out or out

///两个不同类型的取号接口
///排号到底要用后方有几桌还是前方有几桌
///按照餐次使用排号号码，每个餐次号码归零、
///erp后台显示给员工看的，有显示号码，所以要显示后方还有几桌
///平板端只有餐桌类型，只能看见前方还有几桌，方便排号
```
